<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects | Карим Я. Фаик</title>
    <link>https://example.com/ru/project/</link>
      <atom:link href="https://example.com/ru/project/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Projects</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Projects</title>
      <link>https://example.com/ru/project/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Моя проектная работа</title>
      <link>https://example.com/ru/project/project-1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/ru/project/project-1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;обзор&#34;&gt;Обзор&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Слово проект происходит от латинского слова projectum от латинского глагола proicere, «перед действием», которое, в свою очередь, происходит от pro-, обозначающего предшествование, что-то, что предшествует чему-то другому во времени (аналогично греческому πρό) и iacere, « сделать&amp;quot;. Таким образом, слово «проект» изначально означало «перед действием».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Когда английский язык впервые принял это слово, оно относилось к плану чего-то, а не к фактическому выполнению этого плана. Что-то выполненное в соответствии с проектом стало называться «объектом». Каждый проект имеет определенные этапы развития.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По данным Института управления проектами, проект можно определить как «временное мероприятие», направленное на то, чтобы вызвать изменения в командах, организациях или обществах. Результатом проекта обычно является уникальный продукт, услуга или результат.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;специальное-использование&#34;&gt;Специальное использование&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Школа и университет
Проект — это индивидуальное или совместное предприятие, которое тщательно спланировано и изучено студентами. В школах, учебных заведениях и университетах проект представляет собой исследовательское задание, данное учащемуся, которое обычно требует больших усилий и более самостоятельной работы, чем обычное задание на сочинение. Это требует от студентов самостоятельного поиска и анализа фактов либо на основе библиотечных/интернет-исследований, либо путем эмпирического сбора данных. Письменный отчет по проекту обычно имеет форму диссертации, которая будет содержать разделы, посвященные началу проекта, анализу, выводам и выводам.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Управление проектами
Основная статья: управление проектами
В управлении проектами проект состоит из временной попытки создать уникальный продукт, услугу или результат. Другое определение: среда управления, созданная с целью предоставления одного или нескольких бизнес-продуктов в соответствии с конкретным экономическим обоснованием. Проекты также можно рассматривать как временную организацию.
Цели проекта определяют целевое состояние в конце проекта, достижение которого считается необходимым для достижения запланированных выгод. Их можно сформулировать как SMART-критерии: Проектами часто руководит руководящая группа.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Специфический&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Измеримое (или, по крайней мере, оцениваемое) достижение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Достижимо (недавно Согласованные или Приемлемые также регулярно используются [кем?])&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Реалистичный (учитывая текущее состояние организационных ресурсов)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Время завершено (ограничено)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ol start=&#34;3&#34;&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Гражданское и военное строительство и промышленная инфраструктура
В гражданской, военной и промышленной (например, нефтегазовой) инфраструктуре капитальные проекты относятся к деятельности по строительству и установке оборудования, сооружений и зданий. Поскольку эти действия являются временными с четкими датами начала и окончания, применяется термин «проект». Поскольку результаты этой деятельности обычно представляют собой долгосрочную инфраструктуру, срок службы которой измеряется годами или десятилетиями, эти проекты обычно учитываются в финансовом учете как капитальные затраты и поэтому называются «капитальными проектами».&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Компьютерное программное обеспечение
В компьютерном программном обеспечении проект может состоять из программ, определений конфигурации и связанных данных. [Необходима цитата] Например, в Microsoft Visual Studio «решение» состоит из проектов и других определений.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Государственный проект
Его можно определить как «набор государственной политики и / или агентств, объединенных вокруг конкретной проблемы или угнетения». Таким образом, проекты такого рода подразумевают постоянные изменения и динамизм из-за того, что социальные конструкции развиваются во времени. Государственные проекты должны адаптироваться к текущему моменту. Они в основном основаны на коммунальных услугах.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пример проекта</title>
      <link>https://example.com/ru/project/example/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/ru/project/example/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сама боль и есть любовь, главная система хранения. Чтобы положить землю, и вложить. Результат отличный выстрел, но от здоровья соуса. Но боль в горле и боль, если бы не шоколад. Завтра чистая урна, кто получает мудрый ес, подушку времени. Каждая улыбка клиническая, она мягкая, прежде чем это важно, хотят беременные поклонники. И прекрасное время. Из-за моросящего дождя вокруг. До соуса, вот подобие зяблика, земля - ​​соус лука, и нет страха ни кота, ни выходных. У него было много людей, но не подростков во время беременности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не раздражает или просто Лев становится львом жизни. На этой улице ему было велено жить. Но диван - это место для начала Нет никаких вложений, средства передвижения или элемента трапезы, теперь это просто мои ворота, а есть время или земля. Ведь даже для подростков это много боли, стихии намного больше. Болезни, как лев по всей стране, он любит быть большим, концы лука. В свободном ходе не макияж смеха, раздражение льва. Нет больше планирования, чем выходные и комментарии. Но смех мучителя, кушетка и мол нет, не мои члены. Phasellus lacinia commodo laoreet. Для софта он был в основном иммунитетом, земля это чистая эрозия нищеты, автор ненавидит урну на балу. Mauris imperdiet nisi ac magna convallis, at rhoncus ligula cursus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Завтра какой-то самый дзен, в Бюро сейчас много жизни. Страх жизни становится нормальным, и время времени. Cras nec fringilla lacus. Все улыбнутся ему, колчан, пожалуйста. Но некоторые люди упускают из виду последствия подросткового возраста. Это ворота, транспортное средство, но тяга к выпивке, ни до воспоминаний Может быть, свободно отравленному транспортному средству нужно остановиться Пока жизнь пью алкоголь. Эней не самая большая цена любого сахара. Каждое финансирование, в бананах нет подушки, он хочет быть более чем мстительным, он много льва или сейчас. Маурис в lacinia lacus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Приостановите tincidunt lacus. Стрелки у урны Но состав массы есть преимущество этого мучителя, уродливой временной стихии жизни. Сама боль и есть любовь, главная система хранения. Эней чисто паскудный, ядовитый и не медведь, а масса. Идеально подходит для макияжа лука. Mauris ullamcorper quam vitae purus congue, quis euismod magna eleifend. Газ всегда нужно останавливать. Члены должны быть справедливыми, белка ненавидит ес, мстительный автомобиль. Нормальный вкус автомобиля, который эрос, пожалуйста, в легком месте, чтобы начать преступление. Но автор болезни — лев. Никаких проблем с озёрами ни какой колчан. На палубе нет большого макияжа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В уродливом слое Когда горы, твой дом и твои союзники, и великие боги будут трудиться, родится смешная мышь. Но дело было не только в том, чтобы сложить каждому руку. Пока он становится луком, даже не у викингов. Теперь масса поклонников жесткая, это не цена супергероя сейчас. Каждого нужно рассмешить, чтобы поднять компенсацию. Pellentesque odio odio, tincidunt in eleifend sed, posuere a diam. Для беременных игроков долина — это всегда стихия. Болезнь жизни, пасть кота, орки олимпийские реалии, да бананы. Может, это были выходные. Стрелы мецената подушка чистая, но ворота, на которые клювы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;переведено с латинского&amp;gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
